勇者赫魯庫出續集？

？

人類太可惡

出左幾頁

佢另一套acaria出新姐

好似四天王差一個未出現過